緊急！！搵人

係tg見到，有冇人識佢？

tui

推

暈車浪？
飲咗假家長嘅嘢？

完全唔知咩情況，未聯絡到

打俾佢？

唔駛問果下好鬼

車牌都唔記低

希望大家可以有啲危機意識

打比佢啦

Audi 有政府車呀。

如何？

搵番未

推啊，希望無事

新屋嶺

似假

希望係假